好撚正，777出動popo確保食肆冇生意

on撚9

佢哋會搞優先黃店，唔通會搞新beyond場咩

肯撚定搞黃店

黑狗死全家，冚家肺炎死

惡法

濫權
一定要上國際新聞

第一次做 show 就可能間間都搞下..
但跟住幾肯定日日去黃店度尺趕客, 查身份證搜袋 ..